Nintendo Switch post 唔到相！求救！[賜酒

我任天堂帳號setting入面已經同Facebook 連動中...

跟上面網址方法係自己User > posting on social media / 直接係相片庫入面楝相去post 相，然後選擇Facebook，登入之後...

佢就彈出 :
Support code: 2810-1500

Could not display page

唔知之前有冇人問過，但搞咗好耐都搞唔掂 !

求教 (會賜酒

連twitter先得
fb無成功過

屌 ! 玩咗咁耐都無留意過，剛剛正話想分享就發現唔得，搞咗我2粒鐘都未研究到，我有啲朋友又連到，真係奇撚怪怪

推

你咁想連到FB係因為你真係想share啲game既圖同fd分享?

我試過成功喎~~仲有朋友LIKE 及留言

諗住開心share zelda 姐，唔好咁啦

我係咪有咩步驟miss咗唔得

我連fb冇問題喎 你本身wifi係咪收得好差 可能係router setting 問題 一開波我連wifi都連唔到

連FB我第一日就得
share張Friend code 圖比人add同dl落手機

反而Twitter未試

好多人都唔得

利申: me too

剛剛試FB都得

照計唔會收得差，至於入面Setting點Set 我就唔知

我第一日冇試到，玩左咁耐剛剛先試，但就FB唔得，Twitter得

我有幾個FD都唔得，有啲又得，點搞阿

Google吓 可能真係關事

本身switch 唔support某d頻普 你用唔用到e-shop?

Google左好耐 忍唔住擺上黎問

用到

我意思即係入到E-shop, 未試過去買野咁

1. Restart the Nintendo Switch console by holding down the POWER Button for 3 seconds, then select "Power Options" > "Restart."

2. Once the console powers back on, ensure the console connects back to the wireless network.
When connected you will see the wireless icon in the top-right corner of the screen with at least one bar of signal strength.

3. If the error code persists, try again later.

試埋佢官方做法都唔得